我做我大事 我話我話事

隨時能翻天覆雨一次 風聲吹過我先知